連仔再唔清p 連登都無得傾 唔該連仔

根本咩鳩都傾唔到
Popo 圍住push 已經霸晒熱門
熱門九成分化互屌post

根本比人滲透曬
公海個個都不割

打佢又點 世界覺得香港危險唔係仲好咩
中國有借口郁香港唔係仲好咩

同埋昨晚果班都唔係勇武
只係衝動派
出邊d post 話屌鳩勇武派
根本鬼到仆街

請放棄熱門 令熱門失去影響力

退連登保平安

借
革命嘅花朵(禮貌軍團出動)

其實應該限制某啲台，P牌只可瀏覽，不可參與，包括回，發，投等
另外吹水台亦應該因應狀況作出調節，例如只可以果類限制嘅台先可以上熱門咁。
咁樣就會唔會打死所有P牌，而且佢地亦可用晒功能去某啲台到作正常發表，同時大家都會明白當喺果啲環境時，只有喺限制P牌嘅台所討論嘅先可以叫做參考下，但當然遇著殭屍號，點防都防唔到，為有自行block
（我想長年掛P，個圖案幾好睇）

*咁樣就會唔會打死所有P牌

期實點先可以除P ?，我個帳都整左成年幾，但係都有P , 係咪我上水唔夠多?

有冇得P牌評分比P牌
低過幾多分就顯示係ac隔離
好多5毛